賤賣自動賣帳篷

一次都未用過 買完番黎唔岩size
100hkd 放出黎 深藍色 單門（送防潮墊）

一個月可以自動賣幾多個
有冇手動模式賣

打錯字姐 賣自動帳篷 咁滿意未

咁除佐自動手動，又有無半自動或者半手動？有無遙控？

打錯字仲咁串，你都幾有趣

諗起果對陶瓷公仔

到底要幾大隻先可以唔岩size

兩個人

for幾人的?

唔岩size一定要大隻